召喚所有就嚟做Tesla Model 3車主

今日係沙田凱悅酒店交車
大家準備好未呀

利申：收到invitation 都唔知點解個地點要咁僻

終於交到車，但唔知交幾多部呢？

鬼咩 佢喺果度整左20枝supercharger

有個friend send 左張相黎睇
都幾正咁

都好，係吐露港冇電可以去果頭叉

等睇有廿條都排到pk

買咗幾銀
好唔好揸先

買咩色好?
白色就襯D model 3
但係黑色就我中意多D

Tesla款紅色都唔錯

黑色好似好啲喎

Model 3 有冇藍色

有呀
命有隻色叫夜銀

呢架車咩價位？

3:48
有一換一抵好多

一換一加埋都好似30萬左右

紅色個樣唔錯，有啲心郁想換番

但我覺得隻紅較為女性向

邊度嚟? 有咁多 supercharger
仲要放露天，唔怕落兩濕曬咩？
定係展品嚟咋？

心動， 樓下/公司都冇得叉電

展品

一換一買左紅P, 慳左25萬稅。過2,3年賣走可能仲有䁠

發緊夢？？

有冇人買左performance

Tesla二手價出名賤過地底泥喎

即買即賣都未必有賺仲話過多兩三年，想知佢用咩角度計數

落雨開車尾廂 d水滲入去真係好on9

師兄揸緊 MODEL 3？

呢個真係低能
除左快之外
真係無乜優勢

點解講左咁耐都唔搞搞佢？ 換過條膠咪得囉

預幾多折舊左右呀

個燕梳 60% ncb 都要成皮野 做乜鳩

但係冇理由S換3?

連登係咪無人用TESLA

準備做model s 車主
諗左好耐都覺得model 3 唔靚
接受唔到裡面咁簡單
同埋外型太圓潤了
都係買番S
S有大尾箱
3果個好似有d細

後座係咪s 會好過 3？

TESLA 車主們 有冇話邊度汽車美容好

其實有一換一之下 買performance要幾錢?

相比之下 柒過model s 好多

3:47
最平$508,500

全新model3定2手model s 2016左右
差唔多價

不如買二手model s

有冇車主用一換一買左
最平月供幾多供幾耐

我見2017既model s 好似都係得返3x萬
好撚傷

一換一最平33萬
自己計

新仔想買 但個稅好甘

2手model s

邊有咁平...2017 wor
同埋你講70/70D?